個人、社會文化、政府的大白象工程

政府大白象，有高鐵、港珠澳大橋、蓮塘口岸、三跑道工程

個人文化大白象，包括有：幾十萬的婚宴婚禮、十幾萬的婚禮金器，幾萬蚊婚紗攝影等。

如果從文化教育，政府和社會一齊努力，從個人到社會，一齊消滅所有大白象工程，簡化生活，大家生活係咪會更開心，更愉快。減少環境污染之餘，壓力又少又健康。